如何對付黑警親戚

請出招
見到佢地果副自大嘅嘴臉就想嘔

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

已同深藍長輩斷了六親
已同家人溝通過年唔黎拜年

買包狗糧請佢地食

直接開佢拖
你點對佢地直接反映你出到去點對班曱甴